Количество слов
===============

Дана строка, содержащая пробелы. Найдите, сколько в ней слов (слово – это последовательность непробельных символов, слова разделены одним пробелом, первый и последний символ строки – не пробел).

---
## Формат входных данных ##

На вход подается несколько строк.

---
## Формат выходных данных ##

Необходимо вывести количество слов в первой из введенных строк.

---
## Примечание ##

В этой задаче может быть полезен метод `find` с двумя параметрами. Первый из них - искомая подстрока, второй - позиция, начиная с которой нужно искать первое вхождение.

---
## Sample Input: ##
```
In the town where I was born
```

---
## Sample Output: ##
```
7
```
